諗到方法決定留守定散水

假設ｋｅｅｐ住有航班落係咪肯定唔會清場
只要有個穩定嘅網絡 定時update航班資訊
咁咪可以決定留定散囉
如果有旅客都清 都算死得有價值丫 係咪咁講

自推

推

再推

佢清場係會事先通知定你地要早d走架